{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/wo-yongsan-station.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 WO 용산역"
    },
    "text": "ソウルに位置するホテルWO龍山駅は無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。 このホテルは国立中央博物館からおよそ2.4kmの距離に位置し、ソウル駅、南大門市場、明洞駅までそれぞれ約4.5km、5.3km、5.8km離れています。 明洞聖堂と梨花女子大学も車で約6.2km、6.3km離れているので訪問するのに良い位置にあります。 客室にはケトルとともに専用バスルームにはシャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどが提供されています。 また、全客室にはエアコンと薄型テレビが設置されており、レセプションスタッフは英語と韓国語を話すことができます。 周辺には弘益大学や永登浦駅などの観光名所も位置しています。 最寄りの空港は金浦国際空港で約17km離れており、ホテルWO龍山駅はソウル中心部から約4.5km離れています。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルWO龍山駅はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルWO龍山駅はソウルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルWO龍山駅はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルWO龍山駅は無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルWO龍山駅から国立中央博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルWO龍山駅から国立中央博物館までの距離はおよそ2.4kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルWO龍山駅からソウル駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルWO龍山駅からソウル駅までの距離は約4.5kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルWO龍山駅から南大門市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルWO龍山駅から南大門市場までの距離は約5.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルWO龍山駅から明洞駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルWO龍山駅から明洞駅までの距離は約5.8kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルWO龍山駅から明洞聖堂までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルWO龍山駅から明洞聖堂までの距離は車で約6.2kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルWO龍山駅から梨花女子大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルWO龍山駅から梨花女子大学までの距離は車で約6.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルWO龍山駅の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルWO龍山駅の客室にはケトルがあり、専用バスルームにはシャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルWO龍山駅のエアコンの有無は？",
            "answer": "ホテルWO龍山駅の全客室にはエアコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルWO龍山駅の最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ホテルWO龍山駅の最寄りの空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ホテルWO龍山駅のチェックインとチェックアウトの時間は？",
            "answer": "ホテルWO龍山駅のチェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 527
    }
}